[N3DS][PKM] S/M討論區#42 PKM 世界賽優勝？

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人
***3DS FC位置有限 請把PKM設位氣入遊戲

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

竹心搵乜工

留名睇超能貓比人爆谷

IT狗搵工

FF:

gay

Pkm 除左集郵打卡仲有咩玩

FF

roy蛇爆緊?

唔好咁大期望，我今年連隊都未準備好

想當年小智都係入四強先齊隊
咪又入咗決賽

可惜最後

重點係四強之前都係3打3呢

打比賽從來都唔應該care成績
最緊要係大家享受過程
不計輸贏，要有體育精神！

我咁諗係咪好傻豬啊？

Group Project從來都唔應該care成績
最緊要係大家享受過程
不求高分，要去磨合他人！

我咁諗係咪好傻豬啊？

唔想贏10幾個鐘飛黎做咩？

Siuba係直入第二輪定由第一輪開始打起

Day1

竹心返唔返飲食

其實我有offer，不過我想搵更好棄左，我諗我可以慢慢搵，唔該你先

做一個月退休

skype send frd比睇
佢話用條脷洗都濟

就咁睇隻黃昏狗好似幾廢

屌打上代究極廚雀喎！

入去奶到佢乾淨我都ok
求下你請我

同X噴特性一樣已經無得輸

X噴

享受小精靈之間嘅熱血戰鬥！
透過小精靈對戰，認識世界各地嘅選手
互相交流對戰嘅心得
促進人與人之間的和諧！
世界大同
儘管大家嘅語然有所不同
但訓練員之間嘅眼神交流
一個微笑
就足夠了！

過多三日就一周年

你每秒可以奶幾多隻碟先

奶到隻碟自動出水
幫公司慳埋水費
平均每秒一千萬轉

即係笑人避雷針咁？

係依個先係現實

係咪有介紹城大附近有咩食果本嘢 ?
我果陣睇果本嘢的次數仲多過睇notes

貴川好味呀

入返year one?
定transfer year 3

屌，打冷顫

試下跟我嘅做法
個人會更樂觀、積極

要記住！贏輸唔重要
贏輸都好，最重要係從中學習！
同埋從失敗中學習
了解自己嘅缺點
下次做得更好！

唔好教壞人

無下次點算？

學會從失敗中接受現實
即使退落黎
但都可以憑藉自己嘅經驗
培育下一位，甚至更多嘅小精靈訓練員
將依份熱誠傳承落去！

呢個係我識既Admin?

唔係
鳩up下姐

戲飛前賣券比卡超 有冇人有 無印 同 芳緣多
突然間醒起過左期限唔記得左換
可以用 code / 另外4隻 交換

加10蚊買啦

淘寶?
而家我有兩code/ 兩隻多
丟左上Twitter 搏下有冇人交換

就咁企係度等佢天氣變落雨work唔work
我指戰鬥外既天氣，定要刷新地圖

玩緊咩版本？

玩pkm坐電莖櫈會唔會勁啲？

Sunmoon

新手有問題…
想問下點先知個PKM係夢特？
已經chain左2次，捉番來都係普特

捉果陣？
搵d識改變特性既招式打佢

Eg. 煩惱種子 單純光線

佢就會變特性 果陣就會show咩特性

最快既方法 係度問人攞

好開心 個post有人問pkm問題同有新手

用招式交換屬性都得

交換屬性

交換特性
彈出黎果下就有得check

希望你確認到佢係亂數
如果唔係嘅
就只會係input output產物

未聽過配佈調整到我都好好奇想知

The Salazzle Serial Code Event has started in America, Australia and New Zealand

The event will be available at the following stores:

– United States: GameStop
– Chile: We Play
– Colombia: Alkosto
– Perú: Next Level
– Panamá: Estigames
– Costa Rica: Vertigo
– Guatemala: Duende

– Australia: EB Games
– New Zealand: EB Games

Salazzle will be level 50 with the moves Fake Out, Toxic, Sludge Bomb, and Flamethrower with the ability: Corrosion. It will be holding a Focus Sash.

The event ends on September 4, 2017.

有啊, 不過唔改機裝plugin搵seed的話煩到仆街咋嘛

你拎左之前隻岩狗未

莫講話岩狗
我依隻都連得拎

懶

依到有無人switch名叫Cantona/CatMan?

唔話你知

無人認咪cancel friend requests
係你好快啲認左佢

有預感下年賽規唔會開全國

你在乎嗎？

在

我都覺得唔會，可能又係阿羅拉，再加阿羅拉新寵

希望火主出夢特 唔想再用奉狗😞

奉神犬有咩唔好

我係貓控

超能貓好危險

唔駛改機
搵seed係開機睇指針咋嘛
不過有seed 有program都要手速0.01秒
配布亂數印象中隻game出左一個月就有

試過睇過指針，睇到眼都突，仲要顧埋手速，一fail左又要重新睇過指針

洗乜咁麻煩

岩岩個印度人in我，佢啲英文1999
好彩都溝通到
interview pass左，依加差technical test
但我諗緊做唔做好傾半個鍾已經聽到我流哂冷汗，好驚真係做carry唔到印度口音，視察間公司仲要一半人都係黑人

頭先搭車有個印度人問我邊度係總站
但聽到我以為佢講緊印度話
我陣係聽到stop / station / here
真係屌一聲on99

剩係睇字都聞到陣咖哩味屌

由第一年黎澳洲已經好柒憎印度佬
同過佢地做project真係嬲到跳哂制著撚左做mk仔
乜撚都唔做之餘仲要係咁自拍
做project又坐係度同人skype又大大聲講印度話

有d印度仔憑自己屋企有d錢咁
成日係度周圍亂溝女
果陣同ex一齊讀英文班
有個同班既印度仔成日話自己買左架車想約佢出去
真係屌佢老母啦明知我係佢條仔都咁撚倡狂

除此之外 有frd試過presentation果日
班印度仔組員飛左去Sydney睇concert
Tutor見佢可憐 比佢solo佢自己果part就ok
真係屌出黎依d

好撚垃圾
唔係話歧視
但我眼見嘅印度人都係冇心讀書
完全唔想同佢地來往

btw
咩叫ex？

睇黎好多人都唔鍾意佢地我啲fd都有好多慘痛既經歷，不過聽聞黎得香港做野既印度人多數都係尖子

excalibur好似係

Exeggcute

黎得香港讀書/做野既大陸人都係尖子
咪又係盡顯佢地醜態
例如 為什麼老師不說普通話

辣殺大學

u2

好多時佢地覺得普通話係國家法定語言 所以香港都應該用普通話

但黎得去上堂就要適應當地用咩母語

未拍過拖
有ex嘅感覺係點？

名校secret:

[GUEST][grad] 話說我個fd知道我讀台大(國立台灣大學），佢就話去外國D野雞大學都好過台灣個D咩鬼台大交大，你地點睇？？

笑撚死我

去外國至少識同建立到更多幫助到你將來嘅人
你去台大去返香港讀shitty有咩用

認真 睇名校secret同睇果d港女語錄一樣on9

中學雞打飛機語錄

成日會想搵返一個同ex差唔多既女仔
但搵極都搵唔到
Forever alone

依家小學雞都有份上去開post啦

我唔係讀名校
冇資格睇

小學冇名校?

祝你入得返本行 / 成功做地鐵仔啦唔講咁多

我朋友係果邊讀，啲科目好多都用中文，我覺得要面對英文既問題，除非你番留係台灣/番大陸做，否則好多術語都用英文，我果時啲術語全部用英文，係香港講中文反而無人知係咩野

社交果啲反而睇個人，邊到都有勁人，睇你痴唔痴到埋去，而且大家都係睇實際利益，唔覺得大學生建立到幾多有用既人際關係，建立到既關係都唔知幾時先回到本，尤其你都未必留係果邊做野

至於去邊到讀好啲，真心唔評論，反正做左幾年野已經無人睇你邊到grad

新手留名
有冇新手可以同小妹一齊切磋PKM

不了，吾挽拉

係咪聽日開波？

屌咩
冬天夜晚24度

唔知

春天啦師兄

唔好呃我喎
6 7 8 冬天
9 10 11 春天

利申 之前homestay個老母講

全球暖化！
駁唔駁到！？

內清有冇試garden city間麻辣湯？
好似好吸引

唔食得辣

比 我做乜

渣ga

食唔得辣
x能力好打極有限

依個第一次聽
btw我好鐘意食辣，有好介紹可以話我知

放心，有囡第一時間介紹你識！

唔怪得之d阿叉的X慾咁撚旺盛

周街強姦人

咁就一年了

做咩要提返d傷心事

打翔太o個場真係好撚正

唯一會重睇又重睇嘅一集

Agger
打阿蘭果集打得又唔好睇 , 當冇睇過算

除左影帝發威一挑二之外
其他都係辣殺

超級新手想問
吹雞既連鎖拎既個體值4項同孵蛋有冇關係
想練隻勁啲既寵程序係點，有邊幾種
係咪搵靚個體值既一男一女生蛋，為左有隻靚個體值既1lv 再升努力值升上去

啲系統好撚亂

生蛋果陣
攜帶紅線時 強制遺傳父母12項個體其中5項
假設父母雙方都係6V 一方攜帶紅線
生既蛋既個體值就一定係
?VVVVV / V?VVVV / VV?VVV / VVV?VV / VVVV?V / VVVVV?

所以父母雙方個體越多V
就越容易生對項5V 或者 6V寵

而最快既方法直接係度問人拎蛋餘生

咁點解要拎兩隻6V去生隻5V

係咪a同b努力值相同時

a由1lv開始最高努力值升
同
b由20lv開始最高努力值升

最後得到既能力值唔同

Sorryfor1999

只係例子 方便你明
但當然一隻寵有好多種玩法
生多幾隻 放入唔同隊減少麻煩

努力值就無論1lv升定100lv升
最後能力值都係一樣
影響既只會係個體或者性格
唔會關幾時升事

再有唔明就罰睇FAQ 10次

Ok明晒
之前爬左文唔撚明，睇你哩幾句清楚晒

有冇人可以教我玩PKM

唔明，內傷可否講多次？

唔教

努力值影響既能力值公式:
努力值/4 * Lv/100 (5圍)
10Lv同100Lv都係252物攻既
咁就10Lv嗰隻加6攻
100Lv嗰隻加63攻

自己google啦(笑)

Google蕉

唔明

可能我記錯Digimon

無錯，總之跟proportion計

要既PM 我

連登有pm喇咩

好困擾有2份工係手，係人生交叉口，一份hardcore工，好驚carry唔到，同事一半外國人，日日都要講英文，會係咁push我學新野，ot是常識，但好多做幾年成功轉到好工既例子，另一份輕鬆啲，全部香港人，都會學到新野，但無果間禁多，唔ot，世界級西式輕鬆工作環境

如果係你地，你地會選擇挑戰自己，為未來打算，定係依刻輕鬆少少，但未來可能吃香?

第一份啦 頂唔到再搵返類似第二份個d lo

不過俾我自己揀我可能都會揀二

係囉，想接受挑戰，又驚失敗，依加唔知點算好

揀二再用ot時間創業

我唔係果啲idea bank唔係一早創左業

今晚公布果條片原本個空地變左建築物

我會揀挑戰自己
可能我份人喜歡接受新事物
同挑戰自己
我覺得做人每一日都要學識一啲新嘅事物
如果唔係我會過唔到自己果關

我想生活無憂然後日日好簡單咁過

所以你會揀2！ ？

原句係
要既係高登pm我

tg

今晚有得睇live

蕭生會否上直播

西班牙雜誌話usum可以travel to the region of Sinnoh

不過應該係鳩up

西班牙

都係冇官方片出 就算係堅料都唔好信住

幾點有live睇

澳洲2點開始有
香港應該係12點
但正式開始打係1點 好似係

Pokémon Gold & Silver will be released as a shiny packaged version on September 22 in Europe

It contains a download code for the Virtual Console

Source:

到時借機比我傳一代d寵去二代複製 ok?

最好copy晒化石三主同神獸

冇得駁電話點捉serebii

病到唔夠體力撑咁夜應該睇唔到鳥

簫巴加油

唔等情報

學夢夢咁直接送code咪算

No ok!!!!!!

有冇人想要Australia EB game 條salazzle code?
要就講聲我可幫拎

咦...
佢好似冇寫澳洲有
原來只限europe區=.='
當我冇講過

eb game有 之前睇唔知邊個post話有

咁你會唔會幫我拎

屌你住city都唔去拎

splatoon洗裝洗到好窮

除左條新片仲有冇
仲有的話盡等 , 不過好大機會捱唔住

睇住siuba又贏一局
然後超能貓個屎忽又近一步
就會唔想訓

睇完條新片
男女主角應該唔同sm果兩個

係

山本同日下表示
GF你姐係又玩鳩我姐

內傷歧視我

留名

有無人睇緊直播

對面d岩崩有你d影子

戰況如何
尋晚訓咗

5g

睇緊day one replay

香港三個都係4-3

再見，露絲瑪利再見
情人的聲音漸變小

Wc頂帽幾靚
粉藍色比卡超

GF會唔會NUFF岩崩依招痴線招

nuff左衛藍就得

推下post

全境大圖

好似冇乜分別咁

得8個月開發時間想有咩分別

主要係建築物有改建或新建
地形得四島有改變

發現原來班teammate係學霸之餘
同個lecturer已經打好晒關係
今個sem gpa準備爆7

個機會未輪到你

今次roy bot慢左喎

辣殺

風妖精mvp

Nature power Z 打落隻雀到fail
諗左陣先知發生咩事

大家都唔睇好既風妖精，最後成為冠軍既關鍵

仲有17小時就要結束一個半月既廢青生活

好事黎

我仲有122日

幾號畢業禮？

澳洲有無peer to peer

You mean peer evaluation ?

你地落地獄啦

有，等睇澳洲仔評內傷乜都唔參與

12月10-15 號
我估我果科應該14

今日presentation
我partner問洗唔洗幫我講埋
因為我地個role一樣 可以一個講晒
結果我乜都唔洗講
齋坐係度比班aussie發揮實力

我想做返廢青

咁叫presentation 咩 ？
依啲叫peersentation

比著我一定會present，佢地一個唔該寫你無做野，你都無得抵賴

同組有個都係齋坐 衰過我永遠唔會係fb出聲
有個直頭sick leave左
所以真係唔重要依個present

醒果啲
就係乜都唔做
Presentation 果陣乜都搶哂黎講

Btw 你summer返唔返香港

唔返，差一科
Tri 3讀埋佢先返

轉校果陣計少左科

好似每年都有D不受大家重視既pkm都會成為冠軍既關鍵

2015

通常都係外表得意 但係深藏不露

其實係因為少左人玩lele好似係

澳洲佬隻lele同禿鷹組合其實幾強
但好可惜佢遇着個點都破到佢法嘅格拉格拉
可惜可惜

劈瓦

黎唔黎睇我畢業

見到劈瓦就係叫左出黎
成隊野都剋住澳洲仔

澳洲佬太依賴冰九尾極光幕
同埋輸在第二場
保地龍果一回
真係回天乏術

日本仔只要保護到隻格拉已經可以硬推佢成隊

最好睇係耀西冰到輸果場

第三埸有我保佑之下佢無比人冰到

果埸我每見到九尾出一次暴風雪就諗定點走數

第二場差啲又出事

Nooooooooooooo

完了吧 如無意外

Roy bot 你真古惑 老是常出現

屎忽痕冇野做成日撳電話

訓到依家 唔記得左返學

6點...

依幾日睇世賽亂左生理時鐘
諗住捱到2點返學 5點食埋飯再返屋企訓
點知10點訓撚著左 6個鬧鐘都叫唔醒

橙

打風+病咗 依家個人好攰
btw 新手留名

保重

前幾日發燒roy bot都冇問候過我

幾時死？

次次都係喺第一個鬧鐘響之前彈開身
之後熄哂佢再訓過

要睇document睇兩個星期先可以開始做

tea time，午餐，晚餐係公司canteen食免費，又可以省唔少

不得子，份工應該幾好境

但同team另一個新入職有先前缺陷，要靠讀唇唔係話歧視佢，但我都係新入職，listening又奇差，仲要聽英文，今日開左3次會，每次完左都要講番比佢知個會講咩，因為講得太快佢睇唔切，我顧掂自己果份已經好吃力，好難顧埋佢果份

點解要係你做
老屎忽射左依份job畀你？

無人叫我缺，咁佢問我唔通我答佢唔知咩唔答佢又好似好狗歧視佢咁

盡量Jot低重點比佢
佢有咩唔明再解釋比佢唔得

開會當聽lecture
寫重點再畀佢睇算

幫人積運

問題係我都唔係100%明哂common既部分我無咩所謂，但未來實有分左唔同task既情況

打風掛到兩點

雖然我都想，但我諗多數2點都會落左

Roy bot 暑假係咪冇工返？

Roy蛇要返 Miss唔洗返
所以最近靜左

好耐無試過朝早返學

毛毛蟲返完第一日工就放假

你點解要話人辣殺？

其實我話緊內傷

咁點解要話我辣殺？

你真係辣殺

( Show Blocked User - 迎新營豆腐爸爸 )

真係睇唔透

係爽

你就無懼風雨啦永遠係屋企做鍵盤戰士，出埋啲低質假膠post高質啲ok?

內傷都係辣殺
咁我係d咩

馬爻口吾至I亅

眼鏡架

掛住你

隔離post隻飛船撞入屋好療癒

點療癒法？

好似食完Lapapa Berry咁

屌停電

唔知你講咩

下個月好多game要玩

例如？

波基拳

驚買左返黎唔玩
家下pkm都搞成咁

VC金銀
仲有隻Pc game等左10年出新作

我都覺得係感覺會買好多game，但有無時間玩就另一回事

見係pokemon，所以算係其中一隻想買，但感覺唔會係我鍾意玩既game

咩pc game

到時出正傳都唔知買唔買好
冇乜時間玩

幻想三國誌五

由小三追到中二 依家終於出新

唔買你下年點搵boomguy報牛

反而正傳我會買，不過可能係玩完個故事就收工

一棄泯恩仇

無咩認識中3先有部似樣啲既notebook

得你輸過畀佢

<-三年前先有人生第一部電腦

鬥慘系列

佢蝦鳩我新手唔寫筆記

小二已經有自己既pc打online game

出世至今都未用過一手電話
永遠執人二灘

成功係班Aussie發表自己意見而佢地又讚同

好開心

Ching讀咁耐第一次同外國人一組乎？

係第一次同班高level過自己既一team
之前果d全部free ride
得同我日本frd一腳踢

roy sir又話返工又成日mon post

未試過同free rider一組
每次有group project嘅科
係未開學前已經搵左組員

我都有搵定組員
但... Tutor分組 屌佢老母

尋日打風唔洗返學就無moon post

Moon左都冇用
冇人講野

內傷: I think I am a freeeider.
The aussies: Yes, you are right.

又要改名前排搵工太露骨，比個fd發現到我username

竹心

我班frd由我係高登開acc之後
已經知我係內傷小王子

咁你幾時改名

有分身洗乜改名

同埋我班frd記低埋我會員編號
改名都無用

暑假打傳說排位賽真係慘過食屎

知又如何 ？

咪係

上連登貪可以用個虛擬身份討論派膠，比人知左現實身份咪無意思

e.g.我舊同事上網勁串，現實碌撚你地應該知邊個啦

唔想比人知我陽光男孩既背後就日日上黎派你地膠

Shiny Mimikyu Event was announced in Japan

The event will be giving at Pokémon Center and Pokémon Stores in Japan, starting on September 22 until November 16, 2017.

Soon they will announced more details about the event.

Translated by Serebii
Source:

知係無所謂嘅
但如果搞鳩我就...

搞你又點樣？
現實打鳩佢？

邊個 ？

哈......你咁都唔知

可能你覺得自己好型
串你就打鳩人
但我睇嘅係好on9
有機會現實見到我
麻煩你唔好縮沙
同做多年gym先

十月去，想要嘅到時俾帶我

上次比bbg打到我內傷

佢自己話有人串佢就會打人啊嘛
咁我擺到明唔鋸佢
佢咪會打我囉
我會驚架嘛

真人打架不如等Poke拳出左係入面打

佢話打渣
我冇諗過還手
唔好縮啊hehe

做乜柒野呀你

Who's BBG

City間iPlay有老噴比卡超夾

假

Where is內傷？

啱啱係city間wolies
依家係king george出面等緊車

唔見u喎

扮咩有搵我
我企左係個巴士站度冇郁過

人影都無個

計下角度啦Ching

車已上
完

人呢

搵完bbg之後搭車果程free fare

又一個網絡凶狠，現實碌撚既倒子所以話上連登要保密真係好重要

格龍專用龍Z打全體+強化

容咩易比BBG打到內傷

最緊要係自己唔好公開晒自己所有野
有把柄比人捉住

食蕉你啱啱放監?

你賣完屎忽比佢?

啱啱先喺twitter見到

講完自己打人之後同人講唔好公開自己所有野
仲訊唔好有把柄係人手
Goodest!!!

終於行左去gamestop

Aus成日係咁
佢部八達通機壞左就free fare

各位澳洲巴打近唔近GameStop 想要啲 pal 火蜥code

美帝code啱唔啱

係咪eb
係既我搵日幫你拎 要幾多

我啱

同蕭巴行緊gamestop係咁拎

多多益善

美帝我儲齊了 唔該晒

啱啱行supermarket見到個好可愛既囡囡
有咩方法可以識到佢

乜國籍

目測港台澳越其一

華人

最憎鬼妹

法官大人?

尋日係學校有日本妹問我拎line

之後呢

今日約左佢返學一齊溫書

無圖好難信你喎ching
起碼貼張日本囡囡line既profile出黎呀

唔睇user name以為係最終幻想絲打

我都啱

我個fd琴日同我講佢個日本妹fd子成日同佢講You should be fuck(fat).

全部係晒蕭巴度

火影幾時講過輪迴眼唔會中瞳術

口音都係一個話題
可以恥笑下佢

內傷拎唔拎到code

聽日先出城市

唔該晒

又有世界大戰 ?

btw印象中冇

#85 條9upper係到吹到鼬唔打潘恩所以月讀對輪迴眼無效

[曉]嘅成員實力應該點排？

想問最強忍術係咪宇治波反彈？

太懶唔想出門口
聽日返學先幫你睇

好似係
連幻術都反彈到

辣殺
等我拎啦

又見到bbg係其他post出現

聽講你做地產畀親戚刮閣

Yes
一邊中原一邊利仔

高大威猛大學生果然唔同啲
真搶手

內傷個頭去開邊度剪？
QB?

Myer 果間10蚊快剪

k10
我都係
果個台灣妹剪得幾好

10蚊

果個台妹成日串鳩我普通話差

AUD 10

講英文

捉佢返屋企扣佢五十分

roy bot 既速到究竟有幾快
我一路屙尿一路回post
返到入房佢已經回咗個icon

左青龍右手機

內傷讀real estate

底已起

唔係比人起咗好耐啦咩

得我一個唔知內傷咩底世！？

要的留tg

我tg左你

明明你最早識我

iphone之前facebook海灘相

好靚仔

你好呢味野

roy 蛇好多野都鐘意

很危險

極危險

連思覺像也失調

召喚風唔知咩

隻手

ip都唔洗check

得啦得啦 行緊去momo雞城呀嘛

momo出現了

大我咁話啦喎

內傷隻手好J過siuba

鬥多

我決定今日開始追返咁多集sm動畫

上年聽你講話棄番
咁冇骨氣架咩

呢個sem讀20credits會唔會天饋架

今年的我打倒昨年的我

預祝presentation 拎八成分
決定拎多張派街坊！
手快有手慢冇！

好多手指J

tg/pm?

多謝晒

多謝哂

Tg: ifung168

內傷搵一搵我

時之笛要咁多條做乜 ？

9成拎去reddit

Btw 尋日係毛毛雞食成點

毛毛係雞？

Pretty good and you?

其實好撚難食
點解內傷可以個個禮拜去食 ？

如果真係嘅以後都唔拎了
我諗住大家自用

你食乜
我同frd毎個禮拜都叫14雞配白飯加Asahi
個韓妹已經認得我地tim

韓妹

補圖

拎咁多條梗係要儲language set

Tged

痴線佬

就係食左份雞+7蚊便當box+啤
完全唔飽又唔咸

食埋韓妹咪夠飽

仆街 咁撚化學既

唔緊要 唔該晒

得閒整d球種寵蛋餘黎就得

2個痴線佬

你得既話我聽有蛋餘係手

過幾日搵你拎

痴線佬話人痴線佬

真係入到！
Thanks!!!

好熱氣食完可能會爆瘡

係，而已我岩岩17歲
仲發緊育
青春期好易爆瘡

飲啖鬼佬涼茶就得啦
澳洲氣候係幾正

屌你潛左咁耐水肯出post未

呢排仲係個D非常愛國愛黨既地方, 唔能夠出反動POST

去左邊
見你好似上個月已經travel緊

平

反

寶

六

Alex巴一路好走

玩大左，Alex巴到依家都未覆po
可能已經被沒收手機鳥

已被監禁

已被自殺

Alex巴泉下有知
一定會返來報仇

認著上面張圖去報仇呀
唔好搵錯人

洗唔洗報定驚
Alex巴就快失蹤24小時

有好多人直情失蹤超過48小時了
唔緊要
好小事

Roy bot唔洗準備教材聽日開學

有冇工開？

暑假完Roy bot 咪冇得秒回

做到老師啦?

驚

驚咩

風化案

又變返日日講miss既日子

今日返到學校，發覺miss無做了

可能係miss派帖

究竟小智幾多歲

10-15=?

roy sir又send另一個miss俾我

啊SIR黎

this

已經冇人擔心Alex 巴

RIP

Who is Alex???

佢已經唔存在

星期一可能會返來

返黎搵害佢既人

搵返小熊維尼

穿著熊已經抱左佢返中國大陸

用自己的方法上大陸

鬼門關大開

七月十四過左
要等下年

岩岩先醒起原來就快有金銀復刻玩

移植呀

我以為重制=ghss
復刻=係3DS出
但係你咁講先發現自己on9咗

hi

見到fb有個做敦倫金既Frd share 屌柒傳銷
感覺都幾神奇

競爭對手

幫人既野你唔明

今年d香港小姐做乜鳩

Alex返嚟未

應節👍🏻

應該要深夜

都未夠7日

Roy bot一開學就消失左

佢都要上堂

我喜歡呀！吹呀

無入錯組 今次fat fat啦

學霸內傷

同組仲有個香港女仔
佢成日唔出聲 啱啱比人篤背脊
好驚下一個係我

7個range噤大既

內傷7咗

我既意思係5+6先=7，4仲細過7，好似好多人都拎到7分

你地有無人去過格黎post汁二手game玩
交易左幾次，好抵玩
試過收到600蚊白色new 3dsll + 舊mon hurt，
150蚊pokemon moon，
啱啱用240蚊收左盒arms

見到8xxx日元既fate都係250蚊，有啲心郁

50-64 >4
65-74 >5
75-84>6
>85 >7

150蚊moon
買多幾餅刷亂數

學霸

我果餅刷完，你返香港嘅可以再平啲放比你

涼粉已經賣緊98

正式棄game？

涼粉係邊度

芫蓢，有間涼粉鋪，叫B仔

有無人仲有龍卷雲同雷電雲係gen6
未捉地雲

我好似有，今晚六點到借俾你

i love roy sir

b仔狗也不屌

我幾鍾意佢d雞翼尖

會買，唔打比賽，太忙

難得我下次正式回歸香港

真係無時間打場外支持你

好搞笑我之前apply左某間公司，但我入左佢直接競爭對手公司做，佢依加叫我interview，問我果邊offer緊幾多直接加3k薪金以外既福利全部一樣

爭人爭出面

問人借寵咪得
唔洗自己練
個體值又靚

你會點揀？

我都唔知如果要interview就要請假我依條team啱啱reengineeing完，最後一個舊人下星期走，佢將其中一部分淨係過哂比我，如果我走左好似好pk

唔係幾想參與一玩開就想認真玩

但你去到果邊就唔洗講返d野比你同事
小好多工作量又多3k喎

返工對人友善即係on9
PS
原來你係竹心

算把啦，花心思係第二啲地方好過

做人點可以咁無恆心

但依邊食午飯，tea time，晚飯唔洗錢，工作環境一流，果邊淨做政府project，好難取捨

幾大都嗌走，可能舊公司加夠6k留你

我都有諗過照去in果邊，如果有offer，同番自己公司講會唔會加多3k

我啱啱先返左2星期6k又太過份

返工講義氣係冇用
同埋機會難得
今次冇咗有冇下次都成問題

水唔過塘唔會肥

短視
當你係間企業做耐左
你competitor真刮閣一定唔只3k

(9up)

如果你三個月就諗下，因為你寫又唔係唔寫又唔係
兩星期可以考慮下，橫掂大家都probation 唔使1個月通知

原來去外國做嘢原來都唔係禁爽，話說我問隔離同事點解成日咁晏收工，佢話 I have no relatives and friends in hk. Our company is like my home in hk

你知就好

Btw 個同事來自邊度

美國

佢啱啱黎香港3個星期可能之後會好啲

帶佢落一轉LKF可能以後唔ot

happy friday
btw我唔識去

內傷去慣去熟咁喎
幾時帶我去wonderland見識下？

明明你先係
毒撚表示出席打pkm比賽都淆撚晒底

我餅藍寶石刷左幾日都刷唔到弓島
好想捉美夢神

久唔久就會出架啦
記得撳下下mon部電視仔
會有新消息更新
每日loop下就有

btw
記得刷0速/12速
同埋性格 sassy / relaxed

速一定要刷低速？
Sassy係咪姐係加防減攻

唔一定
Edward Cheung嗰隻係modest

邊個黎？

加特防減速

我諗住加物防 減物攻
反而無諗刷速嘅問題

其實無目標最好刷正常速，不過日月有hyper training 基本上刷到0攻啱性格就收工

0攻係驚混亂？

Swagger
會加攻混亂
0速目的係將混亂傷害減到最低

佢入過世界16強
上過電視架
巴打有興趣可以係蘋果動搵返條片

FF真係無處不在

今次要check下IP了

點解係fb?

FF game名係Momo

邊個黎？[

Who

Is

s

i

u

想問下vc四色係咪得日文架咋

唔識睇

學日文咪得

好想玩返但唔識日文

細個果陣唔識都玩得掂啦

買美版機

四色同金銀地圖劇情玩到識背啦

原來可以SL大法刷弓島

如果無計咁就都要玩
月中又有金銀

唔係為左夢特三狗 兩隻大鳥
同個複製bug 複製埋一代三鳥超夢夢真係唔想玩

你要齊埋一代三主同化石先好收工

你個名

黃版表示有幾難

Pikachu Wearing Ash's Hat event has been announced

A code will be given on September 19 in the Official Pokémon website which will allow you to download 1 of 6 Pikachu Wearing Ash's Hat. Each Pikachu will have a different move set depending on which Hat Pikachu is wearing.

The code can only be used once and you can choose which hat Pikachu will be wearing depending on when the code is used

- Original hat (Kanto and Johto regions): September 19 - September 25

- Hoenn region hat: September 26 - October 2

- Sinnoh region hat: October 3 - October 9

- Unova region hat: October 10 - October 16

- Kalos region hat: October 7 - October 23

- Alola region hat: October 24 - October 30

Source:

送1 set 比我ok

Who are you

Who am I

2

3

4

玩返vc黃版 有乜野唔好miss

夢夢

上太空

果時啲神獸點fix性格？

睇佢經驗值除25個餘數

金銀版實體盒有咩送

圖鑑

女朋友

你地無去打PC？

澳洲開左季啦?

5g
有得打？

有性趣

有野打

見到boomguy twitter先知今日有pc

下次幾時打

好似10月頭 但係係toowoo唔識串

你唔串出黎我好難知係邊

Toowoomba

冇車到 不了

就算有車到，但當日都會講: 好眼訓，不了

岩牙

2分鐘roy蛇bot

邊睇英超邊睇POST

內傷家下係澳洲昆士蘭州都有啲人氣
作為香港代表
搭uber都要去啦下話？

Who's 內傷

好想要FF

我想問oras依家要點先有無限船票

聽聞開著部機行轉旺角就會有

乜仲有人會拎3ds出街既咩
至從switch出左之後

要同有船票既人刷身

又真係

咁一係等pc賽去玩下順便刷

香港仲有無幾時先有PC

尋日BNE有我唔知 無得報仇

彩虹革命

IP都唔洗CHECK

有股好強大嘅氣場
不宜久留

同朋友去食炸雞撞正隔離枱係自己個ex如何不失霸氣

大叫：雞，全部都係雞

見到你

和平分手:hi 咁岩既
你飛佢:估唔到今日食炸雞竟然見到識行識走既臭雞
佢飛你:唔好講野
戴綠帽:唔怪得知條路咁臭啦 原來有隻臭雞阻住條路

望都懶得望啦
邊洗諗咁多

有冇巴打Brisbane讀書

認真咩 邊度見到

我同豐乳BBG都係

又一件送落黎布村

我之前係悉尼讀

布村真係6個capital city最辣殺果個

駁唔到

家下讀緊乜

之前我去悉尼打regional都識左個澳門人
係咪就係你

我覺得好正啲野便到仆街

依家讀垃圾tafe

用sydney個物價比又真係平啲

我係香港人

其實都係貴 用返香港黎計既話

何解要讀Tafe?
移左民了？

你未慣咩 ？

落club又便真係抵玩

真係要叫聲師兄了
去開邊間

唔係只係唔想讀high school 想hea下上大學

慣晒啦 成日比eb game 劏到一頸血

City 唐人街附近

求教學

讀cert 4 咪等於high school graduated
洗乜讀tafe

咩係cert 4

我想讀fashion design

City china town附近咪又係wonderland
冇乜新意

G大？

記住帶 Passport

未諗太遠我而家hea 讀

Driver license

有driving license 所以唔怕依樣

同埋好自由依家每日1230放學

讀design既話 布村3間最好應該係qut

都要睇下咩成績先

唔好hea左啲時間佢
去外國唔係比你嘆世界
錢好難搵
去返下中餐黑工你就知錢難搵
唔理你老豆幾疊水都好

上到大學更加唔好乜都埋華人堆
同鬼佬同組包你gpa有5以上
時間唔等人
學多種語言，學唔到至少都學好英文
仲有，冇野做去做下gym
唔好hea左佢

係你口中講出黎好有說服力
雖然我都係

qut啲花香啲？

有成個校區係for design faculty

家下炒散炒到主婦手翻發
搵得雞碎咁多
睇到桃生咁hea真係忍唔住

果陣你唔係話唔再打黑工既咩

冇乜目標冇計

以後唔返工啦！

搵咪得

目標: 入大學，gpa overall 5.5 above

你想嘅linkin都得
但有冇得彈性上班+就腳先係問題

要入大學唔難啊好唔好先係問題

我目標：
成功畢業
毎日開Pokemon Go孵3隻2km蛋
搵boomguy報仇

依層我就唔清楚係啲泰妹同我講

Tafe好似tran唔到去uq？

UQ一定要讀Foundation 先得

可以有個同學諗住讀完去uq

，留意左好耐，BBG每次發言都好耀眼，開哂聖人mode，如果你係女性，我一定叫你現世貞德

btw 請問hehe嗎?

就係廢過先唔想有人跟我仆街

我陽光，好耀眼
我目標只係過得到明天

廢左三年
如果一早識得bbg你話幾好

鋼神柱有咩玩法

好多骨
深潛

認真讚你都話有骨
你格拉格拉黎架

Hi siuba

Hi iphone

Hi Roybot

For FF only

日本送銀伴閃

Roy蛇 兩隻野可能要月尾或10月頭先比返到你

OK

10月12號仲有嘅我幫你哋攞

一係唔撞 一撞就連續咁遇到佢

好浪漫
問下佢打唔打返場友誼波

好

後日香港朝早6點有Nintenfo direct
希望有usum情報

Nintendo direct好似好少講Pkm ?

美版 下個禮拜開始 免費派code 送小智帽比卡超?

好似係

本身想自己買美版刷
但啱先醒起鎖區

有冇人可以代領無印, AG 帽?
我本身有日版code 但過左日期換漏左呢兩隻
有卡洛斯/ Alola 帽可以換
另外有少量配布寵
不過名應該會係繁中
因為我副帶係繁中
全部有wonder card

召喚 豐乳童顏

wc6

你有冇帶可以隨時洗save 刷

哇屌
差D miss 埋corocoro鳳凰
好彩開機醒起

唔係自己ID 就改唔到名
後悔緊副帶揀左繁中

可以改返做語言名
姐係你繁中既拎左隻皮卡丘出黎send去英文既去搵改名條友好似會幫你變返做Pikachu

唔得 改唔到
比卡超我全部日文個餅拎
係某D配布要二抽一先用左繁中餅副帶

你有咩配佈寵

得繁中名
色違鯉魚王, koko 係港任code 個兩隻

岩狗應該可以肯定會出黎明形態

金銀vc幾時出

9月22

Wfc

金鳥

岩釘

金銀邊有岩釘

你玩VC目的都係send寵上去姐

唔係 我玩係真係好掛住金銀版

以前玩金銀可以日日打四大天王都唔厭

捉埋隻男閃鯉魚龍又可以生閃

我都真係想玩金銀

Nintendo Direct上發表的最新情報！
- 奈克洛茲瑪新形態通稱「日蝕奈克洛茲瑪」和「月蝕奈克洛茲瑪」。
- 發現新UB！US版會遇到「BURST」，而UM版則會遇到「RAY」(美版代號為「ASSEMBLY」)。
- 特別的岩狗狗在US/UM會有一個招式不同，US會習得「火焰牙」，而UM會習得「雷電牙」。另外三個招式是「撞擊」、「咬住」和「歡樂時光」。攜帶道具為氣勢頭帶。至明年1月10日前可透過Wi-Fi領取。
- 下載版早期購入特典是12個先機球。
官網已更新：
然後還有VC版金銀的情報！
- 早期購入特典是雪拉比(時拉比)下載序號！S/M/US/UM皆可領取！
- 除此之外還有對應版本的3DS主題包！合共兩種。
- 序號取得期限至明年9月21日，下載期限為10月31日。

【公式】伝説のポケモン「ネクロズマ」の秘密が明らかに！『ポケモン ウルトラサン・ウルトラムーン』 9/14最新情報

居然會有新UB
第一次加強版會有新精靈既出現

唔出新ub都預佢至少會出新幻獸

香港都送銀伴

預訂usum就有，或者買sm都有

香港要預訂

睇黎要買返部pkm版2dsll了

閃光 100lv 送金冠

識買一定買哂2部

變態佬今次諗住買幾多餅帶刷閃

2餅(究日月各一)都夠啦, 加埋SM呢到3餅都5餅了

好有毅力

就算得3餅用返依家呢個速度我諗真係可以第8代前就齊閃, 所以帶唔駛太多

咁多餅帶有助刷寵？

佢用 刷閃姐

俾10蚊咪有囉

話時話 Alex係咪真係香咗

佢冇返黎搵我尋仇喎
可能係d乜Q野戒上網中心勞改緊

可能佢死都返唔到香港搵你
生生世世都要留係鬼國

連死左都要被鬼國

神秘力量

好期待金銀啲夢特寵

得三狗係解禁姐 仲要變左垃圾特
其他就

神咩秘, 亂數咪亂數

舊金銀版有冇圓桔球

有但上傳應該無

可以自己捉怪儲球種就足夠鳥

咁我好多都無嘛本身

已經差唔多儲齊
等sem break 出usum之前就一口氣儲爆個球種list

球種大師

飛花先係球種大師
仲要係色違大師

我仲未齊, 但你差唔多齊

球種同閃點都追唔到d怪物，我都係乖乖地打VGC算

Btw即刻諗返起FF果張宮老引退宣言圖

VGC點都追唔到d怪物，我都係乖乖地搞球種同閃算

你贏過我

咁都記得
一場姐, 之後冇嬴過

隔離post話今集有車里龜同大比鳥戲份
好開心

轉行做配佈大師

真．球種配佈大師

落左機喇？

正啦你，香港有我地拎，日本你自己拎，歐美上reddit，即係差韓國難拎d

韓國真係好難拎 2換一都唔肯 香港就我地日本野換啦

落左

食埋飯

仲有澳洲靠我拎

毎日一紀念Alex巴

Roybot

想求隻夢特卡斯

聽日俾你

Roybot 有求必應

竟然會出大比鳥

有冇人知依家2ds幾錢

我好似聽到有人要美版code

係咪小智果隻啲手下

想入手新果兩部

幾錢

乜code?

唔知, 冇仔細追po
冇嘅話我出返去先

火蜥就我有了

有冇巴打有夢特電飛鼠?
感激不盡

純白鎮附近得小智果隻係大比鳥
其他都係比比鳥同波波 你話呢

希望如果有巴打有種可以聯絡下我thx

新手LM

而家係度?

出左街食飯，九點半先返到屋企

仲有6日

Poke拳定金銀

推一下

係閃mimiq

我都無，幫推

係wo
出poke拳
出咩金銀？

Roybot竟然有嘢係冇

Why not both

閃mmq大把啦

Roybot: 非戰戰系精靈我係唔會練

已回家
要卡斯個位既FC?
我FC: 0877 0406 3966

I am ready I am ready

1821 9510 7062

ONLINE

感謝大神Roy

感謝大神roy

你好似仲差我之前份比賽冠軍禮物

係喎 你有咩岩
瑪夏多/夢夢要唔要

閃超能貓

兩隻我都有

有冇人幫我睇睇2ds姐
人在日本
見到10000yen到想購入

差唔多啦

香港都係咁上下？
係我番去先買
yen唔太夠

等我有野你冇先再搵我啦

碌卡未得

唔等新果兩部？

咩樣架

f唔關我事架ff
你聽我講

香港平d

包起FF一晚得唔得

點解唔等pokemon版既2ds

下星期日 香港pc

Roybot星期六都出現

星期日唔出現未姐係去左溝女

中

知唔知點解齊左島圖鑑都無皇冠

齊圖鑑係送閃符喎

咩叫香港pc

唔知點解釋
簡單黎講姐係比賽

新手屠宰場

開始計wgc 2018的分

七月已經開始

Ic

11月出usum果陣會唔會轉rule
例如可用精靈果d

個人估12月1日，應該唔會係全國，但用新alola dex

見到d人話岩狗個number唔同左
似係加左其他寵入poke dex

實好亂

Help push

今晚開機睇下有無夢特
見你求左好耐

話說上個禮拜有個連登cd rom無啦啦啦TG我話想要隻HYPER VOICE既EEVEE拎黎生強

點解會咁

你的疑問係冇啦啦有人搵你拎種定點解有人要拎隻識hyper voice的伊貝生強 ？

吾明

有冇同佢解釋清楚

過多兩個月gen7教學技就解禁啦
應該